肺炎先嚟裝修真係好撚仆街

避都冇得避
我屌佢老母
仆街鄰居

介紹間耳塞專門店(仲要係黃店)俾你。

唔該晒巴打

價錢公道

身同感受 捱左成個月
仲要關哂成屋窗 唔係食塵食灰食到肺癌

Online exam 先黎裝修

人哋Home office先嚟裝修

日頭裝係無問題架wo
即係你係屋企，人地裝修就係仆街
將心比己，人地都想快d 裝好住新屋，又唔洗再租第度
無可避免既事，忍耐三兩個月啦

就係知冇問題先上嚟訴下苦姐

長返夜嘅 有冇肺炎都驚上下左右裝修